Projeto inicial de app com PhoneGap integrado com Ionic e angularJs



Integração com Gulp

Função que observa os arquivos js, quando houver alteração no diretorio ./js
os arquivos são novamente concatenados,minificados e enviados para ./scripts/app.js